深水埗呢個地方 仲有無得救

如果有 有咩方法？

掃撚左個南亞城寨咪得

深水埗無得救 其他地方先有得救

認真
深水埗既土生土長香港人 即刻搬去其他地區
政府唔好再放資源去深水埗
由鳩佢地自生自滅啦

無，已被占領

張超雄做深水國特首

香港呢個地方仲有冇得救

先捉張超雄入去受靶先

佢會成為南亞酋長